私院護士工作範圍有d咩？

如題 ，唔該晒各位大大

含撚

吹

邊間比較好做？

口爆

幫病人出火

睇客眉頭眼額
好聲好氣tum病人

公院好少有

同HA 差唔多

不過d 病人仲仆街過HA 就真
個個以為自己大把錢大支野
其實大部分都係claim 保險

條女做緊private 怨氣唔比做HA 少
不過人工真係幾高

全職阿四

溝有錢佬

謝謝Ching 得你認真答我 如果係公立做緊建唔建議轉？

等畀有錢病人/醫生睇中

幫男病人起機

你懂的

聽過好多人做開HA 突然轉private 會唔慣
寧願轉番HA

仲後生試下無壞 唔係得HA 學到野既
文化 做事方式全部唔同
有機會無HA 咁忙
不過唔好彩入番medical ward
我諗都係一樣忙

利伸: 唔係做呢行 日日聽女朋友呻所以有d 認識

射精入雙卵巢